袁弓夷談國安法，中共是自取滅亡

袁弓夷談國安法，中共是自取滅亡
Jul 2, 2020

希望之聲時事熱點
62.7K subscribers

現在給全世界看到中共是怎麽立法的。他的法律是方便共產黨執政的用來控制人民的，根本不是用來保護人民的。所以他這個不是人民的法，是專制的法來方便他自己操作。這次還開了國際笑話，説什麽他這個法有全世界的管轄權。就是説任何人説了什麽話，在國外發生的也好，外國人幹的也好他完全有這個權。你説哪有？全世界找不到這種法律。

所以這是個天大的笑話。讓全世界看清楚，這個是一個白字黑字的證據。就是說我們要對付這個野蠻的政權。這個野蠻的政權前幾個月已經把全世界害死了這麽多人，中國以外都已經有九十萬人死亡還有過幾千萬人感染，這個數字還在不斷的攀升。所以你可以想到國安法給了全世界，他就是這樣子證明。因爲疫情的事講不清，共產黨說這個不是我們搞得是美國來的。因爲它封閉了自己國家，我們拿不到證據，它還可以推三推四。但是這次這個法是它自己寫的，基本法也是它自己寫的，中英聯合聲明也是它簽的。所以人家可以在文字上看得清清楚楚，它胡作非爲。

------
更多希望之聲精彩視頻：
江峰時刻：
天亮時分：
老北京茶館：
健康不是夢：
希望之聲視頻欄目：
更多新闻：http:

袁老

佢眼界思想真係闊嘅，又唔同啲KOL，佢有分析但又肯做，希望推比多啲人識同訂閱知道個邊大約咩情況

留名 留名

的確呢個係滅共最好的時機
但唔係咁容易

其實有搞就要趁熱搞，依家中共清洗緊證據

我指武漢肺炎病毒